[經典重溫]廢老旁若無人,將扶手電梯當係機動遊戲咁玩

笑左,,, 好內疚

口德

廢老咁玩法,想用扶手電梯既人都無得用,好無品

睇到好開心

自由落體

倉鼠？

好似細個當啲電梯係跑步機倒轉行咁

做乜鳩不停係咁碌

好撚正

碌呀碌 碌呀碌 碌呀碌.......

睇得出佢好enjoy

口德邨居民全面進場

好滾動

其實好難